想講好耐 真係麻布袋左狗隻會唔會公開講出黎呀

企係狗隻角度黎睇分分鐘影響士氣
手足講出黎又驚民意逆轉
有d野唔洗講咁白
明未

唔好下下擺枱底做緊野既手足上枱得唔得

即係麻包袋已經做咗嘢， 只不過係畀人封鎖消息

係呀
港珠澳表面上話死左幾多人
你會唔會真係信死得個幾條友

而家咁樣嘅話大家明白嘅玩法
就係營造恐怖， 將思想散開佢嘅話
警察就會真正兵變

每講多一個字，就增加一分暴露機會

手足唔公開出黎真係多得班民意撚同政治潔癖撚唔少

真
所以要繼續吹風話冇人做 又要支持大家做 做左又會繼續冇人知

新聞都冇報

班狗唔敢報啦
一報 d 狗仔驚唔敢執行政治任務點算

你都傻
新聞報唔驚狗隻士氣低落呀

有道理，唔洗乜都宣之於口。

一定會講，仲會鋪天蓋地咁講

知就算啦

散布返白色恐怖比班狗感受下～

其實有都唔出奇 咁諗以黎起到狗狗資料有幾詳細得幾詳細 求其有個義士夠膽就做到野

企雙方角度都唔想公開

麻包袋錫春袋